[
    {
        "id": 1,
        "front": "bike",
        "back": "велосипед",
        "setName": "English"
    },
    {
        "id": 2,
        "front": "car",
        "back": "машина",
        "setName": "English"
    },
    {
        "id": 3,
        "front": "minion",
        "back": "миньон",
        "setName": "English"
    },
    {
        "id": 4,
        "front": "peach",
        "back": "персик",
        "setName": "fruit"
    },
    {
        "id": 5,
        "front": "apple",
        "back": "яблоко",
        "setName": "fruit"
    },
    {
        "id": 6,
        "front": "banana",
        "back": "банан",
        "setName": "fruit"
    },
    {
        "id": 7,
        "front": "animation-iteration-count",
        "back": "сколько раз проигрывать цикл анимации",
        "setName": "Анимация"
    },
    {
        "id": 8,
        "front": "animation-direction",
        "back": "направление движения анимации",
        "setName": "Анимация"
    },
    {
        "id": 9,
        "front": "animation",
        "back": "устанавливает анимацию",
        "setName": "Анимация"
    },
    {
        "id": 10,
        "front": "font-style",
        "back": "стилизация шрифта",
        "setName": "Шрифт"
    },
    {
        "id": 11,
        "front": "font-size-adjust",
        "back": "контролирует размер шрифта",
        "setName": "Шрифт"
    },
    {
        "id": 12,
        "front": "font-family",
        "back": "приоритетный список",
        "setName": "Шрифт"
    }

]